你地見過最盡責既同事係點

冇錢OT

做野快 唔拖 比佢做既野唔會推
轉數快 訓得少 係咁做
放假都返工 返工就OT
可以為左唔食野訓教

最欣賞係佢做野唔會用自己套標準去度同事
唔會迫同事做野 但同事做唔到佢會幫手
我暗地裡叫佢做工作狂
有麻煩野搞唔掂都會搵佢

準時收工

差不多

半球????

公司都有個咁既人
做得野之餘又態度好好好nice
神一般既存在